手軟腳軟，無精神，應該做多d運動定休息多d?

打少啲飛機

打多啲飛機

已經打得好多